誰又騎著那鹿車飛過

各位巴絲打，剩誕快樂

今日生日 btw聖誕快樂

巴打生日快樂

飛過揮手
架車好重

留名